乜撚野愛侵力呀？ 屌你老母好撚醒咩

好撚煩呀， 之前乜乜師乜乜師已經夠煩， 而家又乜撚野愛侵力 好撚好笑咩？ 你好撚睇透咩？ 送你個女比拜登屌啦，仆街。

睇透師

唔好侮辱左呢度每位痛苦嘅連登仔 用李私煙黎比， 傻撚左？

屌老母師

後炮師

咁多疑點嘅選舉 侵比人中共式封咀 媒體比人控制哂 好多局內人偏偏on99扮睇唔到 好撚燥，跟住見到d撚樣係咁愛侵力， 以為好好笑 幻想到佢地d嘴臉 食屎啦

波台三毛賤畜咪最鐘意玩TERM
之後就密集用黎洗版

連登已被五毛全面滲透玩分化

選完返黎開工好正常

五毛係咁

哦
咁你想點
推番個選舉

又想分化
五毛收皮啦

愛侵師

咁你咪撚上兒登啦
講兩句又話滲透
你老母都滲透左係你屋企呀

又捉到一件愛侵力